唔好以為好快會見底

個市夾轉頭上番31000果下再裂口跌係好大提示 明顯夾淡唔比人跟車 冇可能咁快玩完

就算唔係股災 調整番一個月都好合理

3月28000冇走雞

有趣

呢招exact7ly一個月前先玩過

全世界股市得香港先係咁9

即係聽日跌

OKK
留了PUT了

呢招其實佢做緊咩?

引牛
(唔係天凡嗰隻)

似紅圈果日多啲